ToDO создавался VS 19 года. База данных Microsoft SQL Server Express (64-bit). До первого включения надо пройти по пути ToDo2.DataBase и открыть файл ToDoContext, там заменить в строке 
"optionsBuilder.UseSqlServer("Server=LAPTOP-KAQTAOU3\\SQLEXPRESS;Database=ToDo;Trusted_Connection=True;");",
Server="ваш логин для входа"; Database="название вашей базы данных, лучше пустая"; 
Также не забыть востановить пакеты NuGet, уже при открытом проекте.
Тестировалось в браузерах: Chrome,Edge,Explorer,Firefox.
Unit тесты стоит включать до заполнения базы данных своими значениями
